啲老母瀨得就瀨

生個仔出來唔係為個仔諗下點先生活得好 諗住老果時等個仔養 細個就要個仔由朝讀書讀到晚 大個又迫個仔做野來養自己 個仔自殺就瀨佢唔聽你講野 瀨個仔打機打到自殺 你地係咁有想法 一早發左達啦 仲洗生仔女來養自己咩屌

我並唔係針對所有人伯母 只係講果啲養兒防老 當生仔女係當買六合彩既父母 養得大養埋自己當中獎 養唔大自殺左就當唔中 等政府養既仆街

有錢人父母：嗱，為自己興趣同夢想去做，唔使擔心我哋兩老。
窮人父母：嗱，讀好啲書，考到大學，最好讀啲醫生呀、律師呀、會計師呀，咁先出人頭地；為父母爭返一口氣，千奇唔讀啲乞食科！！！